又話724罷地鐵 人呢？

推行動post啦 手足

推

3

4

5

6

7

8

9

1

2

再黎1

10連

幫推

冇人？

自己再推

唔撚使訓咩 屌
係都晏d 先會有人喇

下 我推post 都屌 不過多謝你幫手推

光復香港！時代革命！
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

光復香港 時代革命

光復香港！時代革命！

7.27 元朗反警黑
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

連登仔早起不能

說好的罷地鐵？

推阿

Push

就夠鐘起身了

一定要去金鐘？ 其他線得唔得

光復香港，時代革命！

我諗人多你會放心d做野 得一個比職員拉又比人屌

722夠話搞mtr啦 得十尻幾個人出嚟

push

無瞓過 陣間見

... 5:56 地鐵都未開

香港人不嬲都遲到
估計應該九點嗰批番曬工
先至開始有人行動

推推推

推推推推

推住先 上左熱門再講

未訓幫你推

低調用黑色厚少少紙仔
貼門黑色舊膠會唔會阻到門關？
貼完又可以行開

pish

有想法

宣傳不足

我無嘢講

番工既手足自己識做 落車個時落慢d 就山門先出去 小心卡住

起身出黎啦

屌你地鍵戰老母

記得帶口罩,前兩日有巴打乜都無帶,比人放上網,上左報

人少比人吊，人多港鐵咪飛站⋯☹️訓多陣好過～

Pish

冇人咩？

記住入戲d呀你班仆街

其實有冇人出嫁

路人甲已準備就緒

勢必幫大家罷工

唔撚係又係雷聲大雨點小掛？

Pauhhh

岩岩起身

會唔會一百人都無

屌你老母出面約左730
630 就散播失敗主義？
含撚啦

出門口食個早餐先

730 金鐘

730 金鐘見

咁早散播咩失敗主義啊
食咩早餐啊你

唔該唔好咁啦下次
呢啲時候都仲要分化
你開po嗰陣首班車都未開啊！

問下都叫散播失敗主義你個腦裝屎？ 我前兩日都有出嚟你都唔知死撚左去邊啦傻閪

，push

起身啦大家

幫人罷工啦喂～

Sorry 阻你一下

27號元朗反三黑 將會係爭取香港民主最重要既一日 簡而言之：勿 衝 ！

下 我30分鐘到金鐘食完搭車都比你屌 我推左個朝早 你屌我？多謝你推post anyway

im coming

加油啦

起身啦各位大佬

嚟緊

準備出發

返工

黎緊

幫手推有用post

人呢？

起身啦喂

人呢

去邊個位？

係醫院幫推

起身返工喇

港鐵好快比人清算 陰啲陰啲做埋啲仆街野

有分數啦

我都想知 人在金鐘

醒啦

仲有冇咩方法

加油

金鐘站有一批狗

屌你老母港鐵準備收皮

推呀

係邊個位？

推 藍線已經開始多人

721上環黑警連開36槍蓄意射殺示威者

727元朗反黑

往荃灣方向月台

q
push

Qqq

730

著黑衫返工

730 呀先生 你6點鐘開始問人呢我地好難做
幫推post

同埋車站控制室已經吹晒雞

金鐘開始多人

垃圾港鐵送人去死

邊個位呀屌 唔見人

嚟緊！

金鐘站去堅尼地城方向有5-7隻狗

咁多位手足大家小心 係外國黎唔到幫手 但會為大家打氣

多人返工呀

見到9隻

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

記得係唔小心阻到 唔好太串 大聲問d職員沙田點解要幫警察封站打市民 點解721完全無人幫手 又無急速應變措施 又無合理交代 攞市民同理心企同一邊 激起市民對黑幫既憤怒

人呢，屌你老尾

不要硬碰硬 be water

冇人+1 其實邊到搞？

已經有狗

有冇tg gp

去緊

罷係想問邊個站可以幫手

過晒返工時間先黎搞有撚用呀
長訓啦屌你on99

l

要返工但會特登改搭鐵去
經金鐘會落去望吓啲手足如果搞得成就落水幫拖

頭盔撚呢，遲到？

。

7半喇喎

推 過緊黎

頭先落車，九龍塘火車站有狗

有狗有職員

人呢 嚴重唔夠人

其實都好笑
咁樣吹一吹
佢地又調派大量人手
連南港島線都守

要返工，不了

利申：放假

人手置頂啦

見到班狗驚撚到就覺得嘔心
罷地鐵大獲過元朗打人？

罷地鐵俾盡你咪同4線全壞一樣

番工帶咩口罩

職員已經開始做野
係金鐘轉線見道門再開返
咪衝入去 無lala個港鐵職員推我一下
然後同我講唔好意思

推，加油

港島綫受阻中

九龍塘東鐵線往羅湖見到有狗隻企喺頭等車廂嗰卡嘅月台
第一手資料

集中元朗

幫手
光復香港 時代革命

唉連咁低成本嘅都冇人做

光復香港!時代革命!

7.26 機場集會
7.27 元朗反警黑
要人多繼續行/
唔搞祠堂 避免引起和理非割蓆

針對5大訢求

7.21 追究上環黑警濫暴

______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

其實低成本 做咗無壞 元朗上環都有理

灣仔DN手足做得好

我要返工

幫幫手
光復香港 時代革命

剛剛想上黎講

0748 港島綫天后月台好多職員增援

係，停咗好耐，開門閂門

唔好俾佢停！

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

726 727 728 84 行動整合

告石鏡全「煽惑暴動罪」

［727元朗］我係勇武，我有野想講

義士宣言：不排除成立臨時立法會

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

721 開槍時間與影片整理

低成本無重點

推！！！！！！

大部分港鐵車長暗中支持大家，加油

灣仔兩位手足 小心啲 唔好俾人捉到 有好多狗呀我地上面叫咗

推行動post優先

幫幫手
入tg
光復香港 時代革命

大家都等緊唔洗返工

金鐘月台多咗狗鐵職員

你地要加油 絕對諒解你地行動

加油，唔係港島線無得一齊做

幫幫手
入tg睇update
光復香港 時代革命

幫幫手, 大家有手有腳
入tg睇update
光復香港 時代革命

好撚好笑 金鐵人流仲少過平時返工
係咪幫埋其他打工仔攞假

啲人係咪搭巴士，真係奴性奴到 為咗準時翻工無所不用其極

野貓戰最好 啲站員跑到傻

有人係中環站派單張 叫關注元朗事件

同事搭巴士開都話巴士都無乜人

幫幫手, 大家有手有腳, 盡做
入tg睇update
光復香港 時代革命

驚閪

地鐵比平時少左好多人搭

架車在金鐘站 開左門 10秒 關門 完

不過小心金鐵月台4隻狗一齊行

金鐘好多狗

灣仔做到野
阻咗30秒俾全車人屌

貼完紙仔就去下幾個門貼

屌乜野

幫幫手, 大家有手有腳, 做到乜就盡做
入tg睇update
光復香港 時代革命

我要翻工㗎
跌咗嘢岀翻去等啦

好正常

又唔係叫10000人去阻
我都返到工 重舒服過平日

人都唔洗留 月台有位坐係度食花生都仲得

好多半日al ar ching
大家要持之以恆

今日竟然有位坐

每個門得果2丁人入車 小人到爆

順到仆街 就到公司了

支持

呢句真 利申係紅線說到金鐘
唔使迫 多謝各位

阻人返工影響民生係咪真係好？

3個字到旺角 重快過平日

東鐵有人拉制

勇武

中環站有幾位巴絲做緊野，辛苦哂

推！手足

金鐘成個月台都空的 你幾班車都唔上
一早比人望實啦

講真搞到冇乜人搭地鐵已成功

想問下係邊個位？現時係旺角東站未受影響

仲要比平日暢順....

幫幫手, 大家有手有腳, 做到乜就盡做
行動既入tg睇update
光復香港 時代革命

而家港島線中環去金鐘已經停左係度

佢地站內派傳單ok 好多人接
都係果句 唔阻到人就多人受

得10個8個人有做野 好順囉on9

一卷厚黑膠紙夠痴哂咁多道門
前面撕完你後面再貼
次次貼唔同位
點夠你玩

同車

金鐘巴打做到野，加油

冇錯，暫時只見到3隻犬隻係現場，不過都係企埋一邊冇做啲咩

尖沙咀站有幾隻白狗

我都係

金鐘站停五分鐘

hi 巴打

太子站都無人轉車
5個字由中環 去到九龍塘 超快

金鐘已經開唔到車

天后停咗

藍色線有巴打做野

上環停咗係到

幫幫手, 大家有手有腳, 做到乜就盡做
行動既入tg睇update
食花生既推post
光復香港 時代革命

係！有兩批做緊，有三隻狗喺附近

港島綫超塞

灣仔勁少人

金鐘站 往柴灣 5卡，往中環 4卡

有冇中環既巴打

中環去上環都係

堅城開唔到車
係月台涼下先

綠色紅色都做得！！！有時太逼 隻腳/袋會入唔晒架嘛

綠色有無停到？

[img][url][/img][/url]

呢個叫PEP，想架車停就識做啦

做到嘢啦 全部人同我出金鐘

港島綫delay

番工巴絲 圍住先

路過 成個月台勁多黃衫職員

加油呀各位

推女

今日好似少左人返工

金鐘完全郁唔到

同車 去堅尼地城

九龍塘兩邊都無人排隊上車 神蹟

北角站塞爆

元朗嗰日又唔見咁多黃衫

受阻緊喇

金鐘有人暈咗

無

跑台山地鐵入面表示架車停左，兄弟加油！

搭緊港島綫停咗起度，好波

返HKU

灣仔已經要等

難得塞住都可以咁有耐性

頭先停咗5分鐘，各位加油

講真 你停到mtr 停唔到巴士 點都番到工
除非山竹又嚟多次

金鐘要人

各位好波

好波

屌喺金鐘幫手屌左2句太撚多人

有冇遮/backback
每人做一兩下 人地未睇得出的！

好啦大家一齊罰企

金鐘服務受阻8分鐘

無停到

正啊喂，依家站站都受阻

港島綫中環去金鐘停左係到

推推推 金鐘站啲呀叔開始屌晒鬼上番大堂

金鐘站受阻8分鐘

停完金鐘5分鐘 再停中環

金鐘幫拖啊！

做到野

天后又停一停！爽呀！

月台有狗

加油 依家上環往堅尼地城方向站站停一陣

我無野講

Good job bro

停呀停呀

港島線往堅尼地城方向都有d塞

唔好喺冇緊急情況下就㩒！！

香港人好中意返工

RTHK 直播, 義士叫話警員編號2779, 我mark定係度先

金鐘停撚左

九龍塘，火車兩邊都有

列車服務受阻，敬請原諒

開翻車

加油，中環每隻門每條隊塞緊50人

中環往柴灣列台有10隻狗

慢慢啦，作為一個上班族我唔會怨你哋，怨就怨政府

做得好呀！

有巴打比人帶走左 已有黑警

港大站往柴灣方向受阻

白衫無追上巴士打人喎

天后 cwb 灣仔都停左陣

係金鐘聽到示威聲，望唔到

做文宣遊行已經攰，仲要撘車遲到返公司比人屌

後生？

中環都有好多人等車

堅尼地城往柴灣都停8分鐘

差人敗走

做緊野

遲硬到 老細夠膽屌我我就發癲

不流血 不被捕

齊上齊落

塞緊 係鰂魚涌

頂撚依呀 各位手足

屌who

唔該哂

中環等緊車

Good job ，老馮遲到

大家加油 我地塞陣冇問題

屌你老母死黑警

巴絲 加油

狗仔比人屌走左

鰂魚涌停左車冇開

係車上面
有位坐
大家加油

目前我係金鐘站死車嘅後一班車
車箱情況：no one Fking Care

要人

大家加油！

加油呀

各位加油
遲到罷就

rthk live 緊

塞車是常識吧
有乜好屌

遍地開花 地鐵正仆街

小心廢老

撐住呀 過緊嚟幫手

加油啊！

好老實，
現場有冇好多人好反感？

要返工嘅巴絲落車記住慢慢行，人多小心

加油我翻緊工 你阻啦無所謂

佢由 稍為延遲變左做意外再變做事故。

唔怨大家，矛頭係政府

有無人有文宣 同塞住左即人講sorry好d😂😂😂
我支持架

開返車

每個站都停3 4分中

攬炒啦
做到野啊巴打

香港加油！

目測三十幾

上呀！

個個喺度玩電話 wfc

RTHK直播中

係金鐘現場，各位加油，番工好小事

NOW 直播 ISL ADM

等大家唔使返工去食早餐

屌

仲未到九點高峰期 加油

大家加油 我遲到都冇所謂

兩邊都有差佬

加油， 支持

九龍塘好少人

有冇人攪荔景

屌，金鐘走左架車

車站開大mic講會阻8至15分鐘

有Ching 撚狗好成功

ok

中環向柴灣方向車中，塞咗兩個字都未行得，返工友表示支持

出左正式公告

完全無人鼓燥不滿
香港人是咪已經習慣

Ching 好波

未開呀 咪吹水

RTHK直播緊

其實大部分打工仔唔介意因事故遲返, 對公司有影響力既階層好多都揸車返, 影響不大

告得佢啲咩？

為左巴打唔好俾公司藍絲hr針對，我地更加要令今日mtr塞到9點返唔到工，全世界等mtr出通知書！！！

加油，塞耐d

加油 💪 返工唔緊要

返工經金鐘站
But G持
依家到左skw已經塞爆成架車

西營盤停咗十幾分鐘
仲未開

我期望係大家真諒解

北角多人到high high

打人廢老

含家產

藍線中環站好多人等緊

搵人幫手搞搞觀塘線 我想遲番工

失民心 唉 見到班中產塊面黑到呢
一朝早未開工就俾你搞

鄉黑未反 先搞白領

咩玩法 白領港島人好恰啲？

我地唔會打你 但你再係咁玩就冇咁多人行岀嚟

上環停左，加油
利申：係車上

冇問題
啲狗好似幾分鐘就到月台
同元朗有強烈對比
麻煩各位巴打好好利用

出去幫拖 有手足門 已經同狗角力緊

大家加油繼續塞，遲到咪遲到

呢d影響民生嘅活動就算鳩數啦，輸輿論又影響唔到政府/ 牛屎佬/ 黑警

0836 有狗車到海富外

做乜撚啊又

人地講要搞應該係搞警察同政府 點解要搞返工既市民
點答

中環往柴灣排晒長龍等上車

係車門頂緊

巴打好波，銅仔排大隊

希望你係曲

直播見到啲巴打擋住車門好撚型

返香港大學站，同我迫爆狗鐵佢

啲港豬仲返到工wo
點做野架

死開啦,屌你老母

金鐘靜撚到咩咁

今日就咁快到
在場巴打記得咁叫

0841鰂魚涌車去緊北角

返工友表示非常支持

遲少少或者返唔到工無所謂
有曬理由唔通老細炒我咩
份工本身唔遲得到既 昨晚已經有消息
果d人已經自己選擇其他交通工具返工

唔好呀冇得返工喇

受緊影響，但100% G持

金鐘停咗

灣仔都卡左幾次

邊到？

辛苦手足喇，要肯開樣做呢件事一啲都唔簡單

係咪搞緊啦

唔好用冇藉口既招

好撚無聊

打工仔表示好燥 好想返工 好想快d開車

但諗起3日前 有女人有老人細路係元朗西鐵車箱被人打 佢地當時都好想快d返屋企 好想西鐵快d開車 但結果呢?
地鐵冇開車啊 當時d女人細路喊晒咁被人打 有冇人出聲出嚟幫佢哋??

諗到呢到 我就唔嬲金鐘塞車了

聽日可以塞埋紅線？

真心今朝冇noise又冇作為，希望你到現場睇下

希望各站車廂入面如果有巴打，話比市民知我地做緊啲咩。佢地係網上未必知發生緊咩事

現場100% 支持💪🏻💪🏻加油

你老母生你出嚟都係好撚無聊又無謂

我都塞住左喺香港大學站啦巴打們好波

呢D就咁撚多警力

屌你班商家,想冇付出?

PUSH!!!

推 加油！

利申搭緊藍色線返工返9點，站站停不過我完全唔介意大家加油

受緊影響 表示體諒
各有各做

好似聽到有女人話畀人打 犬又想放人走

我都係加油呀大家
藍色線往中環方向仲係郁得好快

東鐵綠線仲順過早一、兩日

中環jj表示不反對

手足加油！
利申：遲到冇所謂

好波 塞緊

金鐘已有巴打做嘢

但講真 咁樣會增加和理非不滿
無noise 成效唔大
不如留力727啦

多謝巴打

由於好多人禁緊急制， 列車8-15 分鐘一班

好小學雞

Intern 表示支持

Air drop宣727.解釋724

觀塘有無人塞？

無既
我唔覺得咁樣係對準政權
搞到既只係普通人
為咩？

你不如講下有咩目的先

支持支持

中環塞緊～支持

呢d和理非食撚屎,叫佢落元朗一轉

準備到藍線 好期待
大家加油

最好大家有理由解釋到咁做既原因同帶黎到咩效果
否則真係有機會會帶來反效果

停啦好嗎

中環暫停服務

試下諗點解d人要咁做

RTHK播咁
不過好多人都唔滿意搞地鐵

你唔理政治
政治就會搞你

到時真係番唔到 嗰班唔願出力既人有得坐享其成就會歡呼

願意罰企三十分鐘或更多，剛到金鐘，不過好像大致正常？

做多咗喇

金鐘車有人屌緊

咁撚簡單都唔知?
香港係商業社會,秒秒都係錢
依家你估下唔見左幾多錢?

用下你個死人豬腦去思考下
定漏左係老母個肚到未出到嚟？

我返學都返9點，同你情況一樣，加油

中環站既頭盔巴絲打 多謝你地 加油

最多咪阻一，兩個鐘
奴性真係咁重咩？

加油 橫惦都唔想返

中環往堅尼地城服務受阻 暫時不載客

金鐘站加油！！！

停喇

辛苦啦

反對

要全線停駛

港豬乜撚都唔鍾意架啦
乜都想坐享其成

成班人唔使養妻活兒，你地梗係講得輕鬆

香港人果然返工係最重要

停唔到幾耐。。

咁咪唔好出 到而家理念一致 行動不一 都竟然仲做唔到和而不同 而係自我分化。
如果咁樣搞一搞 就足以令你放棄追究黑警同政府
放棄爭取5大訴求， 咁你自己思考下到底你爭取緊乜野？

塞得好興奮

你喺唔喺現場？

開快左好多

打工都咁撚驚返唔切工

政府無能 引發出黎

大家返到公司，記得講白衫又搞事！

當藍絲質疑你，
你就話「我唔知啊，我都唔睇新聞！ 我見到有白衫既人」

職員話 我幫你報警
男人話 我好驚，因為報警無用
職員話 我地報會好啲

要醒既一早醒晒
唔醒既點都唔會醒
ps 巴打們加油

金鐘wow

佢都係比吓意見啫唔洗鬧人嘅

好波！
班港豬同事好旁惶

其實想知發起人搞今日罷地鐵既用意何在？

而家社會焦點係何妖同鄉黑

上環單野已經慢慢失焦緊

重搞多樣野出黎搞市民分散凝聚力同支持係咩玩法

遊蕩

做撚夠奴隸未呀 香港人！

巴絲加油
我被人話遲到，扣糧都冇問題
全力支持
最緊要小心

光復香港
時代革命!!!

有冇咁鍾意返工呀？
利申：塞梗

其實我都唔撚明啲港豬
咁鐘意返工
比着我係果頭返工
我不知幾開心
大佬唔係我唔想返工
係返唔到呀嘛

好似打完10號波咁
個個又衝出去返工

真係on99 咁

係中環車箱中 每人都好冷靜
加油呀！

On9

公司扣勤工 係未你地賠？

AirDrop 文宣唔該

白衫班粉板皮
竟然出港島搞鳩我地

聽到有人話 港鐵又壞呀？

有冇巴打幫手，金鐘站有個女仔比10個黑警夾走左

支持
係地鐵樂意罷工中 你地加油

送你上支那
睇下你點撚養

預左返公司比藍絲老細屌 不過大家都要加油！

大家加油！香港人真係太鐘意番工，辛苦作地

中環intern 都未驚過

迫地鐵回應

加油阻咪阻，洗撚理，追究地鐵公司責任

各位加油

巴打覆呢D人都哂氣
連咁做為咩都唔用下自己既閪腦諗下既已經係腦裝屎

哦
發洩完未？

知唔知政府個春袋係邊啊？係經濟啊！
日日係街企搏俾人射，射完死有死傷既傷，香港人咁冷血，幾日後就唔記得，再加上冇野做到。
一定要搞交通，搞經濟，唔交稅先令到政府驚！
明唔撚明啊？
根本遊行冇撚用

如果間公司因為地鐵瀨屎咁大件事都count 遲到......呢d 公司唔做都擺啦 加油

地鐵控制人流失敗

已經聽到車站廣播話港島線要等10分鐘

多謝推post

請善用起底功能

重要尋日已經開到明
醒水就拿拿臨同老細講定
利申:返緊工，其他搭地鐵同事home office

係比個銀碼我 我地燒比你

真係未試過咁

大家要幫手文宣咁做有咩意義
唔係指責人影響到和理非支持

我好熱愛工作架

不過地鐵塞車我都唔想，點準時翻到

一早通知左你會不合作活動
香港得一種交通工具

番金鍾 支持呀
慢慢企下冇問題

錯手㩒錯負評

其實我又唔明，打工嘅遲咗返都係照出糧㗎啦，甘緊張做乜。

香港人真係返工癬過天，反對嘅人唔配別人為佢地爭取自由。

文宣要做好d

如果有狗想上前咬，搵一班人一齊上前圍屌元朗恐襲事件 (咁啲市民就想屌你都屌唔落)，幫行動組擋住！！！留幾個喺行動組身邊

返少日工就養唔到頭家，不如反省下自己會唔會搵份好啲既

個少少錢 你為香港做過啲乜

有無airdrop文宣

好想笑

兄弟爬山

無遲到
支持你地

你都識得講秒秒都係錢
人地咪怪你阻住哂囉
人地會怪政府會怪藍絲？

返工撚表示支持頂硬上香港人

困左係全港最無冷氣既月台 焗到嘔

要遲到啦點算好！！

北角塞到爆左

屌 2019 年
仲有人講緊對準政權論
喂啊哥，咁你目的係對付中共/ 政權，
咁係咪唔洗理元朗鄉黑？ 唔洗理警察濫權？
定再深一層， 大boss係中共， 要對準佢， 777 都唔應該搞？

紅線旺角因為前面未開出
本班列車........

can u help me share?

遲到無咩問題
卡係架車餓到仆街
Btw 支持

有理由遲到都扣勤工？

尋日已經講明會塞地鐵
唔識搭其他交通工具?

藍色線收咗皮

遲大到，不撚理了，加油各位

遲小小就講到唔駛養妻活兒 唔好笑死人啦 奴性重到

呢句要文宣airdrop

出左閘食早餐

黎唔到
不過想同大家講你地冇做錯

嘩 推

勤工有幾撚多呀 比個數字黎睇下？

地鐵人群控制失敗

中環停駛

不滿係因為未成功罷到工
香港人最鐘意返工
同時最高興就係有大條道理唔洗返工

地鐵故障係可以問地鐵拎紙架

唔知係唔係錯覺 中環條的士龍好似長過平日

delay左30分鐘都無

好多人唔知

加油💪🏻

睇緊rthk live
有攝記忍唔住笑

班廢佬應該重未知咩事

有堆人係地面等巴士 落番去啦比晒藉口你遲到啦

紅色去中環唔塞

咁今日呢個運動意義重大

遲一陣又唔洗死 前面有班廢老屌哂鬼

銅鑼灣intern 表示等咪等冇所謂

你地班放暑假廢青阻地鐵阻到我
我wtapps老細遲番
扣人工由佢扣 比人炒搵過第2份

表示係中還返工 有冇文宣比我airdrop

我android 狗啊
巴打可以幫幫手share嗎?

有勤工果d都唔慌好野啦

塞地鐵好有用？
被塞既人會怪黃絲定怪個政府？
點解你會覺得政府咁樣會驚？政府不知幾開心

金鐘靜撚到閪咁

地鐵講明係事故
手足你間公司照扣勤工？
咩公司黎 慘絕人寰

已經聽到廣播港島線受阻

巴打頂住，加油呀